TVB「狂野港姐」廖慧儀前男友疑情困墮樓亡 胞妹：已經不在了

有「狂野港姐」之稱的廖慧儀自從入行後，與圈外男友Sam感情隨即出現問題，有指大台藝人孔德賢介入戀情，廖慧儀不久即狠飛阿Sam。分手情侶原本各行各路，但廖慧儀期後在IG透露自己被跟蹤、威脅、恐嚇，更試過被人當街搶電話，就連家人和朋友同告受害，直指「日日都玩跳樓，你要搞清楚呢啲唔係愛嘅表現。」誰知廖慧儀此句說話卻一語成讖。Sam胞妹在哥哥IG Story留言：「哥哥已經不在了，感謝你們的擔心，未來會有設靈，會再通知。」記者致電廖慧儀，問到知唔知Sam出事？她說：「唔得閒，唔好意思。」

今日早上6時許，一名27歲姓張男子，從油麻地一大廈高處墮下，救護員趕至現場，將傷者送往廣華醫院搶救，惟終告不治。有指死者是廖慧儀舊愛Sam，而他在墮樓前半小時內，在IG留言尋死，用英文寫：Thank you for everyone who have been supporting throughout my journey.Goodbye.Please forgive me for doing this.Been suffering for 2 months both mentally and physically.Just couldn’t take it any longer.Sorry（感謝所有在我人生路上幫助過我的人。再見！原諒我這樣做。精神和身體上受折磨兩個月）

廖慧儀原本和Sam愛得甜蜜，二人過往在IG經常貼出拍拖相，可是，之後有傳廖慧儀與無綫節目《#後生仔傾吓偈》的23歲大學KOL孔德賢（Danny）撻着，Sam盛怒下於IG上公開警告Danny不要找他女友，可惜激烈行為依舊挽回不到這段感情。原本網民一直同情Sam遭遇，但自從廖慧儀爆出男方做出連番過激行為後，不少網民留言都轉鬧男方，指他分手後騷擾女友和家人，連基本尊重都不懂，亦有人留言叫他振作，不要為一個女人而自毁前程。

入得tvb 做既唔方好人 早飛早著何必跳樓

東將幾時去訪問條女?

肯定係比人日日恥笑綠帽慘執

Danny Hung 呢條含家產究竟害死左幾多條人命